香港有咩地方可以放兔仔？

硬係覺得屋企唔夠佢跑佢又會咬電線
想知有冇咩舒服地方俾佢行下咁 但兔仔係咪比較驚出户外？
佢一歲都未夠 係咪等佢大個啲先好放兔？
三色靚仔嚟 一放出嚟就會好似跑馬咁

街市

最好唔好帶出街
容易受驚 而且太多危險
屋企鋪地墊ok啦

白白淨淨 好似幾好味

我試過帶去大啲、唔比狗入嘅公園放
不過一定要戴兔繩
同埋要滴防蟲藥
（唔記得叫咩名，兔仔好似唔滴得frontline）

Citysuper之前有得買嚟食

紅燒兔肉

之前去旅行試過兔肉 啲肉好嫩

Pe↗️ko↘️Pe↗️ko↘️Pe↗️ko↘️

紅燒貓肉

好 謝謝

你去嗰個係邊個公園？

我去康文署管理嗰啲公園
大部分都唔比狗隻進入
同埋好多都有大草坪俾兔仔任我行
不過一定要戴兔繩

隻眼好精靈好靚仔呀

好

留個名，都想帶兔仔出去野餐